覺唔覺得彭羚把聲好迷幻

好淫

漩渦

小玩意

Yes

YES

讓我跟你走

今生不再

漩渦先至迷幻到極致，極品中嘅極品

加埋明哥

清水

兒童樂園 呢首好偏門 有冇ching鐘意

我反而最鐘意佢喺 Rock-in 後期時啲歌.

無人駕駛

由我腳尖親我

如乘坐快車 但無人在駕駛

覺 不過我都係去到十幾歲先識搵佢聽啲歌佢活躍嗰陣我得幾歲

小心一些不算過份 不想再愛會再次痛心
但你一笑一語可以一秒間 扭轉天昏跟地暗

從我腳尖親我

其實佢同明哥都迷幻係佢地咬字方式唔同
你地可以留意下